點睇卓韻芝早日日大大聲話自己去倫敦讀藝術，但原來畢唔到業？

見到有人話佢自稱大藝術家，「倫敦修讀藝術」 原來畢唔到業都可以周街唱 真係才女#good2# #good2#

「卓韻芝，跨媒體創作人，同時熱愛藝術和旅行。曾到倫敦修讀藝術，並且將經歷用文字輯錄成兩本遊記。最近著作《旅行之必要》反思旅行的意義。旅行與藝術的體驗其實可以互相印證。」

FINE ART 係咪畫功加美術史

其實有咩人會特登留意佢?

自己

樓主

Art 都low gpa

未必既，fine art入面可以有表演藝術呱

無所謂啦,陳芷菁夠讀drama

拍定手先啦

Wiki 人人都可以改，點知真定假